其實今日社工單嘢 係咪有啲暗示？

斬人就3個月
企喺防線勸退就1年

係咪代表啲咩？

利申本人有高尚情操